{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044429",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72964&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "낙산화이트홈펜션"
    },
    "text": "ペンションは束草観光地と近く、洛山海水浴場、洛山寺、大浦港などの観光地に移動するのに便利だ。 また、ペンションの大青峰の景観も良い。 広々とした客室と広々とした駐車施設のおかげでカップルから家族、団体まで皆に適している。 予約された人数以外は訪問客と一緒に食事をすることもできず、訪問客は宿泊客と同じ訪問客費用を支払わなければならない。 入室と退室時間は厳格に守らなければならず、事前に訪問、駐車、荷物の保管は不可能だ。 個人バーナー、グリル、炭などはペンション内に持ち込めない。 駐車が可能で、送迎サービスは提供されていない。 ペンション施設は駐車場と消火器、煙感知器を保有している。 バーベキュー場は炭とグリルを利用するが、人数によって価格が異なり、個人テラスや共用室内バーベキュー場で利用できる。 バーベキュー時間は7時から22時までで、冬季や雨天時にも利用できる。 当日、現場で申請して決済することができる。 最大人数を超過した場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしには利用できない。 ペットの出入りが不可能であり、画像は実際と異なる場合がある。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは分別排出しなければならない。 この他の情報はペンションの事情によって変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室の場合、料金が変動することがある。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションは何処に位置していますか？",
            "answer": "ペンションは束草観光地と近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "洛山海水浴場、洛山寺、大浦港などの観光地が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "どのような客室がありますか？",
            "answer": "広々とした客室があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの駐車施設は広々としていますか？",
            "answer": "はい、駐車施設は広々としています。"
        },
        {
            "question": "訪問客が食事をすることはできますか？",
            "answer": "予約された人数以外の訪問客は食事を共にすることはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内では個人バーナーやグリルを利用できますか？",
            "answer": "個人バーナーやグリルなどはペンション内に持ち込むことはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションには送迎サービスがありますか？",
            "answer": "いいえ、ペンションには送迎サービスは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "ペンション施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンション施設には駐車場と消火器、煙感知器があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はどのように利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場では炭とグリルを利用することができます。価格は人数によって異なり、個人テラスや共用室内バーベキュー場で利用可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は朝7時から夜10時までです。冬季や雨天時でも利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別して排出する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの予約や料金に関する情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの予約や料金に関する情報は施設の事情によって変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 435,
        "QA": 550
    }
}